台灣之旅

小弟未去過台灣.第一次去台有無咩地點推薦?台北台東高雄etc.?
我一家4口想飛去過年.而家先訂唔知仲趕唔趕到

花蓮好鬼平 我住青旅 六十蚊晚
住酒店二百蚊有單人房

多謝意見先

台北啦
一家四口未去過台灣既話
花東個邊唔太方便
Btw宜家book過年應該貴到仆街

同埋過年會唔會好多野唔開??

有機會

台北啦..
交通又方便..4個人坐的士/Uber仲平過捷運
景點又易去
九份/十份/淡水/夜市/西門丁 大把地方玩
Airbnb又多選擇

利申:每年去2-7次台灣

不過新年而家機票 早去晚番去到3000蚊張機票..唔靚時間既2000都有既

利申: 下星期去坐business都係3300

我個陣10月買
華航早機去晚機返,6日5夜連4星酒店
都係4千4

出名小店會休息好多日
例如許記生煎包

一家4口可以包7人車全日
的士都可以包

台灣過年死城咁
個個返鄉下拜年

hi 眼鏡絲

咁睇來年前年後去好D~

訂左20去..26號返..大家有無行程SUGGEST下?~~感謝

台北的話天天利同陳家涼麵可以一試

台北過年跟空城差不多

大年初一可以上烏來
聽講有櫻花睇

第一次去台北好啲

大家點睇

九十份貓村可以同一日啦
士林可以唔去 改去寧夏
淡水紅毛城隔離有新開個滬尾藝文園地可以順手去埋

thxthx

係咪好貴？

我覺得睇個人鐘意去咩景點，不過如果有長輩、小朋友同行又真係多限制

機票每人1490來回
酒店一間房約700 800一日

我未去過台灣，係咪算貴？

差唔多
邊間酒店

我見撞正過年，所以問吓

係咪算正常價?利申無去過

洛碁大飯店

我都唔識，淨係去過三次臺灣，得一次係我自己plan, 或者你上網search返淡季係咩價錢

偏貴
洛碁唔算靚
不過你咁急訂點都要食貴價

[url
update左小小行程，有無咩suggest

金瓜石其實抵唔抵去，係咪玩到成日？
貓村，九，十份其實係咪有鐵坐，定book車好d？
年三未bk台，唔知有乜食，初一唔知去邊個點好，驚d野唔開。

一家人有老有嫩
第一次去就去台北啦

交通方便
好多景點
仲有搵野食容易

Day5唔包車會有d趕

THX COMMENT~

洛碁我前排去，5晚兩個人，每人約200晚包早餐

當然我係住細房

咁我貴好多.慘

新年預咗，無計

佢最大獲係咁急訂
我通常最少都提早3個月訂
我訂新年4星酒店都係600蚊晚

第一次去去台北啦 交通方便
推介: 通化夜市 冰火湯圓😋

酒讓冰火湯圓

九份十分交通比較煩同疏
可以考慮local tour / 包車
如果自己去可以十分九份基隆
（九份有車直落基隆）
第一次去住宿可以揀西門町
夜晚行街掃街一流
記得去食無老鍋

係邊架..?

BOOK左無老了.住左市區.掃街應該唔驚..但金瓜石同十份九份唔知點去好..

仲有年初一唔知D店會唔會好多都關

會
街頭D鋪頭仔必關
大型連鎖應該唔會

day2同day5可以擺埋一齊
金瓜石同基隆同九份係隔離

但day5已經勁多點，10份9份貓村

但真係好近 你諗住搭個架965都途經九份
無理由唔一次過去埋

你未去過台灣 去九份唔熟路又要lead住三個既話
我會建議你上網join一日遊 五人車連司機兼導遊
你諗住搭果架965係相對平好多 但係西門町上去到金瓜石要成廿幾個站
去可能就易 要返黎果陣未必搵到車搭 假若人多 閒閒地都要等半個鐘先上到車

兩個地方咁近無理由唔一次過去埋 包車有個人帶路就最好

好.有無網址參考下